去台灣噤定港幣過去換定台灣ATM噤好？

有人話噤錢係機場唱，但又有人話果邊ATM個rate好D

上星期六零晨個 Rate 部機上限3萬臺幣。

咁都好好了